dedline 12.02.2017 18:00

рещение задачи представляет из себя функцию, которая будет содержать в начале объявление и
инициализацию данных по условию переменных. после идет код решения программы,
и в конце программы выводится результат работы  в консоль браузера, перед выводом
результата вывести строку с номером таска ( в начале строки стоит такой *.*.*)
вызываются функции по средством нажатия клавишь в браузере, название клавиши -
номер таска ( пример оформления в папке с заданием)
